盤點「不需要羨慕模特兒的長身女偶像」BEST6！

她們根本就不需要羨慕模特兒阿

不得不說，目前線上的女團裡面，有些人的腿長跟整體比例真的好到不需要羨慕模特兒，
因為她們自己本身一站出來就是阿！

GFRIEND - 所願
身高172公分，光腿長就已經佔了105公分，筆直又纖細的長腿加上巴掌臉真的是令人稱羨
阿！

Weki Meki - 度延
每次擺出拍照姿勢時總是架式十足，高挑的身材加上高冷的臉蛋，真的說是模特兒也不為
過！

TWICE - 子瑜
大眼挺鼻長相甜美的子瑜，擁有一雙勻稱的長腿，就算穿著平底鞋也能比穿高跟鞋的成員
高半顆頭XD

Apink - 夏榮
真的是老么轉大人！逐漸從少女轉變為小女人的夏榮，好身材真的只有內行人才知道啦！

EXID - 率智
以前接受訪問的時候曾說自己大概有50件牛仔褲，這只有穿上去曲線漂亮的人才做得到阿
！

PRISTIN - 娜榮
主要靠個人健身及皮拉提斯運動維持，身體線條健康又結實，完美身材比例令人讚嘆！

每次看這些女愛豆走路，真的都像在看模特兒走台步一樣，真的是太漂亮了啦！

冇多賢

PUSH

sowon no. 1

PRISTIN 娜榮
反而佢同隊ge Roa,銀雨,Rena仲令